7.21 睇黎陶輝好唔想要響中環開打

無用架，就算你封曬金鐘d路，坐地鐵兩個站就到啦，無話一定要行過去架，唔通你唔比人地中環行街咩？中環戒嚴既話星期一外資銀行點開工呀？全球報紙頭條Hong Kong market is closed due to martial law

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權